五大訴求 缺一不可 !!!!!!!

唔好忘記係天國既巴絲
黃絲陣營唔好分化 !!!!!

解散警隊
釋放反送中被捕人士

雙真普選？自己睇下下面哩個post再講

[獨立不再是夢] 香港主權誰屬 係共產黨最最最最最最致命痛點